涉爆樽扑女警 沙展押後答辯

涉爆樽扑女警 沙展押後答辯

【本報訊】天水圍警署十名警務人員4月下班食消夜時，一名警長涉嫌向女警「爆樽」，用玻璃樽擊傷女警頭部，事後逃離現場。警長及後被捕，重案組落案控告他一項普通襲擊罪，案件昨提堂。警長續准保釋候訊，其間不得接觸當晚在場的同袍。

（已節錄）

案件編號：TMCC926/20
■記者伍嘉豪

女警狗就係用黎畀男警狗扑架啦

唔係暴動咩？ 爆樽wo
人地行下街都暴動 反而爆樽唔洗

無狗閪圖，好難判斷抵唔抵扑

隔離嗰d見到有人犯法 但唔執法
咁都唔算公職人員行為失當？
不過法官梗係當睇唔到就算啦

止暴製亂都要告？可笑

根據《公安條例》第十九條，「暴動」罪的定義為：

「(1) 如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。

多過3個=非法集結
爆人樽=破壞社會安寧

中晒

都算扑過條女

警察打警察
點解唔告埋襲警罪

黑警家屬販毒都可以撤控, 依條罪濕濕碎啦!

推

非法集結
襲警
攻擊性武器

違返限聚令
仲有成班休班警見到同袍受傷走鬼左去，裡面係唔係有唔見得人既事，定好似721西鐵站兩個警察轉身走左去係受上級指示，返去部署拉人

慣左手勢

白警手足

阿sir扑嘢唔使你教

爆樽都可以保釋
拎把遮出街就唔俾保
Deadbody

估唔到開真名
唔再係咩證人A 被告B...

［公投未來］全城罷工罷課 繼續集氣

幫幫手推上熱門